Entschuldigung für die Unterbrechung. Hier ist die Fortsetzung der Anleitung:

Wähle "gdm3" als Display-Manager, wenn du dazu aufgefordert wirst.

3. Installiere Pop!_OS Theme und Icons:

Um das Aussehen deines Ubuntu-Systems dem von Pop!_OS anzupassen, musst du das Pop!_OS-Theme und die Icons installieren. Führe die folgenden Befehle im Terminal aus, um das Repository hinzuzufügen und die Pakete zu installieren:

```
sudo add-apt-repository ppa:system76/pop
sudo apt update
sudo apt install pop-theme
```

Für die Icons führe den folgenden Befehl aus:

```
sudo apt install pop-icon-theme
```

4. Ändere das Theme und die Icons:

Nachdem das Pop!_OS-Theme und die Icons installiert sind, musst du sie aktivieren. Du kannst das GNOME Tweaks Tool verwenden, um dies zu tun. Wenn du es noch nicht installiert hast, führe den folgenden Befehl aus:

```
sudo apt install gnome-tweaks
```

Öffne nun das GNOME Tweaks Tool und navigiere zu "Erscheinungsbild". Wähle dort das Pop!_OS-Theme für "Anwendungen", "Icons" und "Shell". Wenn die Option "Shell" ausgegraut ist, installiere die "User Themes" Erweiterung mit dem folgenden Befehl:

```
sudo apt install gnome-shell-extensions
```

Logge dich aus und wieder ein, um die Erweiterung zu aktivieren. Anschließend sollte die "Shell"-Option im GNOME Tweaks Tool verfügbar sein.

5. (Optional) Installiere weitere Pop!_OS-spezifische Pakete:

Wenn du noch weitere Aspekte von Pop!_OS auf deinem Ubuntu-System haben möchtest, kannst du zusätzliche Pakete wie den Pop!_Shop, den Pop!_OS-Systemmonitor und andere installieren. Hier sind die Befehle, um diese Pakete zu installieren:

```
sudo apt install pop-shop
sudo apt install gnome-usage
```

Nachdem du diese Schritte durchgeführt hast, sollte dein Ubuntu-System dem Aussehen und Verhalten von Pop!_OS sehr ähnlich sein. Du kannst natürlich jederzeit weitere Anpassungen vornehmen, um deine persönlichen Vorlieben zu berücksichtigen.